差人先生蛇王唔做野？

警察點做野架
破壞立法會咁大件事一個人都拉唔到
克制係咪特登放水

如果D差佬 6 12 係咁清場， D官就唔使咁狼狽。多行不義， 整定既！